【文宣】TVB多年既坐大 就係令啲女生活得太安穩 今次整得死tvb既話可以造福全香港人

淨係Think Big果啲邱晴 伍樂怡
東張 阮嘉敏 林泳淘
愛回家 垃圾清 Anita
呢堆4-6線既女藝員放喺上世紀8-90年晨早因為紅唔起而去撚晒拍露點三級片啦
都未提更底層果堆廢女
仲邊會好似依家咁歎？完全唔使捱苦
一切都係tvb造成

麻甩佬？你可能覺得政治唔關你事
tvb偏頗既新聞唔關你事
咁呢啲關你事啦掛

無錯呀
就係TVB 搞到香港無晒呢一類藝術情色電影 繼而成個電影業都走向夕陽
清醒下啦 推倒TVB
你就有福啦

樓主有道理
我都成日FF牙中下海
一日都係tvb養住佢地
快啲執啦出賣港人

難怪Gladys忽然跳船，此後join英皇......